霧島溫泉一問

想請問各位知否霧島溫泉巴士如果拖住兩個28吋左右的喼可否上巴士？謝謝

有冇巴絲可以提供下情報[black] [/black]

我個次得，仲要係細車
不過個時無乜人坐

搵地方寄存啦咁論盡

因為第二日唸住由飯店直接去機場所以想跟身

謝謝，上網睇又唔多人講架巴士夠唔夠位放喼所以驚驚地

冇特別位比你放行李，但冇乜人坐，自己坐埋一邊攬住啲行李啦

巴士好細，冇位你放。
只可以放坐位。

你指腳前面的位置?

你去浸溫泉定睇個神宮
如果係後者我勸你降低期望啦

浸溫泉，神宮順路望下

暑假去，希望唔會太多人

你坐過日本D 巴士，咪知幾大囉。
我20吋剛剛入到腳前個位，28吋難講，同埋我坐果陣星期六，人多。

Hea一日唔錯的
浸完溫泉第二日去機場

咁就真係危d,唔通要坐的士

準備好 不過自駕
巴打住邊間

可以上，如鹿兒島機場直去其實無乜人搭的

係驚去飯店果架唔比上

Kirishima Hotel / 霧島ホテル，巴打你住邊？

多數唔會，見七人車多，van仔都見過

我住旅行人山莊

我之前都係依間

咁都放心d，謝

之前都有唸過呢間 巴打幾錢